# Bem vindo ao BlogApp!

Olá! Através deste arquivo irei lhe mostrar como alterar as configurações para que você possa desfrutar de uma melhor experiência no aplicativo e assim também aprender.

## Como rodar
Para rodar, simplesmente digite supervisor app.js; acesse no seu navegador
o endereço localhost:8089

## TODO